有冇人試過俾人蝦過

我先

中學個時試過俾班女仔杯葛，話我樣樣都做得唔好
重叫人分組唔好同我一組
好彩自己係學校有其他朋友，又天生樂觀底所以冇乜影響到我

有冇巴絲打有俾人蝦過但而重未放得低？

蝦你個班八婆依家撈成點？

我覺得佢地都重係好八婆

做毒撚成日都俾班mk恰

係有份工俾同事排斥

以前讀書會好驚d mk
而家諗番覺得自己好傻

佢地點排斥你呀？

唔同我講野
佢地食飯食好耐
我一食飯就話好多客叫我快啲出黎

咁衰...
好似擺明玩你咁...

係呀
之後就辭職啦我

咁而家番工會唔會都有類似既擔心呀？

而家無呀
同事都好好人 又無咩是非

俾班女人折磨到自殺過

有次上堂佢叫我遞張紙俾佢
之後整做紙球再同老師講我掟佢
俾人罰企出門口一堂

仲有小息剪撚咗我啲頭髮
扎住高馬尾一野打橫剪，解開條辮有三層
之後考listening 喊到做唔到

咁撚仆街既
中學 or 小學？

中學，仲要佢地係乖學生樣

我問佢地撈成點 事業上

一齊傾下計？

冇乜特別，都係普普通通個d

我啊 本身樂觀底 但經過呢件事之後 變得悲觀 為人畏首畏尾 船頭驚鬼船尾驚賊 怕事咁
唔敢同人接觸